大家有用whatsapp無呢個習慣

就係你Kill 左個 app 之後下一個入去的 app 又係whatsapp

我kill左lihkg之後入返lihkg

same

無用whatsapp既習慣

反而係send完msg後就即刻quit apps, 盡量唔想同對方同時online
大家同時online, 但冇人typing時, 好似d尷尬, dead air咁

可能對方覆緊其他人呢

唔好睇得自己咁高

咁自我中心